覺唔覺BNO想平權BC同每日150大陸人落香港一樣

見到你地係咁煽動人簽，博拎bc覺得好醜怪

你地而有幾憎新移民，遲d英國人就有幾憎你，神憎鬼厭阿

醜怪得過你將兩件事情拉埋黎講？

新移民本身唔係香港人

BNO 係英屬香港人夾硬被中國人

本質上咪又係痴金康

日日150入面有70%純拎福利搶公屋不工作對社會零貢獻

真搞得成既樓主繼續留喺度生活 唔好走呀

啲五毛出曬嚟講🤭🤭🤭
睇嚟bno變bc成事好大

推

不分化不割蓆

唔覺

😂😂所有英國殖民地（除左香港）其實都有bc passport

150係攞人地資源
BNO(本土香港人)大部份都有工作能力

We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

呢個petition仆街嘢 搵寫得好d啦 BNO無差別平權 英國人唔會buy

英國d議員話覺得bno平權唔會令人湧過去
只係會令香港人可以安心啲留喺到
完全係我心聲

150 個係難民

平權BC 係資產、技術移民

點同

我有bno都無簽

蝧國村民唔係咁諗

香港都唔撚係屬於中華人民共和國啦
答到你未呀？死開啦撚頭

就算字眼唔係完美，起碼標題正確，都表態先！

時機一過，咩內容都冇人理

想做中國人就直接放棄個BNO佢啦

發吓夢啦

呢d根本係生為人正常思維
好似支那咁落到黎拎公屋咬綜援仲嫌少，屌佢老母

所以唔係因為有好處先想bno變bc?
係因為同英國互利？
真係厚面皮到呢

白痴啦，英國以前係非洲有好多殖民地

新移民係under CCP rule with no knowledge of freedom, democracy and the rule of law. HK was ruled by British for over 100 yrs, and Hongkongers are well educated and embrace western values.

純粹唔想做自己口中既蝗蟲都唔代表想共享祖國榮耀
自己衰就好唔好搞衰埋其他人

返去讀下歷史先

張出世紙邊個出俾你

果本係國藉黎

班大陸狗係新移民

A 國家去B國家

但我地係同一國家 但變左次等公民

A國家返A國家

唔係返B國家

香港人好多都好高質
整體知識水平又高 英文又唔差
又勤力番工
150隻支蛆點同香港人比?

好似香港人人均GDP係高過英國人
但係英國人可能怕香港人搶佢地工作機會
情況就好似部分大陸專才黎香港咁

同你講BNO平權嘅背景都曬氣啦, 維穩錢咁難賺, 仲要俾我屌你老母, 五毛慘慘豬

我唔介意搵一個英國或者其他海外屬土做開荒牛

中國聲明係錯誤

香港要回歸英國

香港已割讓俾英國

係屬於英國領土

完全封鎖

笑死！睇黎佢地真係好驚！
啲狗成日衝出黎柒！
無得救

唔覺
bno出世時就喺英國領土
如果支那人喺香港出世就唔洗單程證黎

唔好混淆視聽
屌你老母

唔覺 香港人帶錢投資 150大陸人帶乜撚來香港

樓主 你是五毛？

d口吻咁似深藍大叔叫人讀歷史，讀完駛駛繼續再向上追溯到漢朝？

我只係好奇bno想變bc係咪對bno係好事而唔係對英國人係好事

拎人好處仲講到互惠互利咁淨係呢點已經睇唔出同新移民本質上有咩唔同

新移民如果咁叻工作職位上騎住你 你咪又係唔滿意

香港人人均GDP 仲高過英國
同支那蝗撚有得比咩

如果你真係有料有錢我唔覺得需要bno平權先拎到bc
你就係窮鬼又唔係專業人士先需要咁去拎身份

自欺欺人到假定bno都係專才有錢

我地香港人最愛返工
唔似支那人懶過閪做福利蝗

利申, 我有BNO. 如果真係轉BC, 老實, 未去到最差既政治環境, 我都未必去英國.
當年續返BNO, 因為堅唔想用廁板個本外旅行.

或者咁講，雖然無去查英國有咩福利
但如果有類似綜援可以係個面唔駛做都衣食無憂
你估下有幾多bno想去攞？

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

絕大部份香港人都係擔屎唔偷食，咁有骨氣，點會想做蝗蟲先得架

同意樓主 係英國人嘅角度睇我地咪同我地睇新移民一樣

是撚旦你啦

講到拎人好處 講到人過到去就係想拎好處

公民責任又唔講 對國家共獻又唔講

根本你就沒當我地係英國人

但我地有名有實

但你將我地代入墨西哥去美國情況梗

如果你係咁明正言順毫無爭議既英國人
點解當初唔直接俾bc你既？
咁英國真係唔岩

呢樣真，共識黎，同香港警察一樣公義

呢樣係英國欠左香港人既
但係香港人冇欠過班大陸西蝗蟲
你搞清楚先

仲有你自己唔想要BC係你既事
唔好抺殺其他bno holder 既訴求

而加直頭係英國欠左香港人咁唔還唔得，無得俾佢走數

咁如果講明我地願意唔享有而家英國人福利
又或者變咗bc之後都要坐移民監先有英國福利
咁你又有無不滿呀？

btw你放棄咗本bno啦既然你平到權都唔會去轉bc

當年中英聯合聲明係確保香港有高度自治，民主及自由，而家中共同港共政府打壓我哋已經係違反中英聯合聲明，因此作為前宗主國嘅英國當然有道義出手相助，BNO直接轉BC係其中一種方法，當然亦可以加condition,例如要求英文程度最少能於工作或生活溝通，是否擁護英國嘅國家理念，對英國嘅認識及價值認同。

你個論點最好笑係 150單程證係港共政府接近冇審批嘅情況批准，假設真係要張BNO變BC, 英國佬一定會有condition.

呢個係應有嘅權利，另外一個係被逼做，3毛不送

on9
香港人係唔係去英國日日咬老綜搶人屋住先

check ip check到， VPN先

你敢話唔會？其他唔講淨係炒高樓價我已經可以同你肯定左先

如果新移民大部份唔係黎拎褔利 只係黎打工生活 我唔信咁多人憎佢地

炒得高啲樓價嗰班晨早投資移民咗啦

依一堆係可以申請bc 既人
海外領土公民=/= bno 而你講既非洲 （e.gMontserrat，Anguilla）係gbd (海外領土公民)
所以依家先叫緊bno 平權

我有bno萬一共享祖國榮耀都仲可以去旅行，但唔會厚顏無恥咁想拎bc
講到天花龍鳳咪又係貪如果唔係英國而係代入墨西哥呢d窮鬼國家仲會唔會想平權

唔覺，英國殖民香港，香港冇殖民中國，唔歡迎150個大陸人，請推行動post

係爭取應該有嘅嘢

上面先岩岩假定bno都係有錢有能力，你轉頭又笑人炒唔高樓價？

柒少陣

係香港你唔做嘢夠可以申請綜援,咁你係咪申請左

你本身都唔係英國人

唔覺，完

都唔知有d咩貪
我地身心都好誠實就係唔想做中國人
又明正言順97前岀世
同你每日150人個例子完全唔同
我就講到明唔享有英國福利都無問題
你咪去問下個150人唔要香港福利得唔得囉
淨係識話人貪 係咪詞窮呀五毛

爭取我覺得無問題，好處個個都想有
但唔好覺得自己咁清高係同英國互利
同埋要承認自己本質同大陸人黎香港係一種意義
我由頭到尾無反對爭取bno變bc，只係覺得等同大陸人落香港

bno 就係英國人
係英治下出生長大受教育
居英權係應有權利 所以先叫平權
英國唔應該將一班英國人困係極權中國下生活

原來拎居住權都唔算係福利你係咪對福利有咩誤會？

答左你，大陸人例子無可比性

印度有?

有居住權就一定會過去住？純粹鍾意揸bc住香港唔可以？你又係咪有咩誤會

BNO平到權我或者都會補返
我唔打算離開香港
但可以多一個避開中共嘅手段
我無理由唔要

人地獨立左...

真係好醜怪，百分百唔會去住你會理係bno定bc?

我地同佢地係一路人？？？

理唔理關你咩事？到你去批評？醜得過你扮晒唔想要bc但死都keep住bno

英國人分分鐘講緊同你一樣既野
唔好覺得香港人咁好風評

唔好將自己諗法強加係其他人身上
唔係每個人都同你一樣

我有打過工有做過生意
乜國藉既人如果做得好過我
上位快過賺錢多過我都係理所當然

但係好多新移民黎香港唔做野係事實
如果香港BNO班友去到英國唔做嘢拎政府錢我一樣屌

To中共：

唔會去住，

你可以來打bc了

唔關我事，而我批評都唔關你事
BTW依然覺得你好醜怪
特別係惱羞成怒既時候

當年英國 一野就將香港比返中國
有冇問過當時香港人既意願
有一大部份人唔想回歸
作為一個國家 一個當時統治國
絕對有責任要保護呢一班人

你拉呢每日150個黎講

重點
教育水平又高

柒撚得過你自己將自己同周街屙屎發窮惡自卑小農比

我都覺得你好肉酸呀扮清高
最同大陸人無分別既就係你呢種人
死要keep bno但走去話人肉酸
同d大陸人去外國屌人唔愛國一樣

認同嘅 就算大陸人喺香港讀書工作咪一樣唔鍾意

我又覺得每日150同香港既關係大過而加香港人同英國既關係
雖然我好憎新移民，但真假都好起碼人地明面理由係黎香港同家人團聚
咁bno既人同英國之間既關係係咩，出世個陣係英國統治緊？

樓主好有心，佢開po去打擊每日150個我即刻幫推

我本身有同我想去要我本身無既野有分別，不過你可能分唔到

你同果150個番大陸團聚啦，呢度好多示威遊行，果班垃圾囉福利既bno即刻上公屋收曬皮

又係「有咩分別論」
香港人係entitled 攞英國藉不過中國強烈反對先被做中國人，而家爭取BC唔係攞著數而係平權，攞返本來應該要有嘅居英權，明冇？

完全唔知你透過咩得出咁既結論定隨便打d字當自己發表緊？

所以大家愛國人士要簽左佢 等英國佬大大聲話你冇份呀屌你老母

你明唔明咩叫平權？
平權係講緊果樣野本身係你嘅，但係俾人拎走左依個權利

咁平到權你係咪堅決唔要bc呀
講黎講去又答唔到
又話共享大灣區榮耀用bno去旅行
你用中國passport都去到旅行

姐係我張岀世紙係英國岀既
但我無權想要返bc
你呢d真係強思維邏輯

唔明，咩叫entitled？新移民唔係entitled就落唔到黎，你覺得呢？

諗諗下，又好似喺喔。。英國人以後會唔會話bno 搶佢地資源？？

最怕係堆大陸專才買學位 完全唔識做野

香港就無依個問題

所以文宣要呼籲大家愛國人士要簽左佢 等英國佬大大聲話你bno冇份呀屌你老母

其實引入專才好多地方都有
係香港嘅審查機制咁廢

寫嘅英文差姐
唔使係咁diu

所以大陸人黎香港生仔，張出世紙係香港兇所以應該有香港身份？你係咪咁既意思

呼籲今日開始要文宣呼籲大家愛中國人士要拿拿林簽夠10萬佢 等英國佬大大聲話你bno冇份呀屌你老母

出

所以個時係全部呀媽特登黎香港生仔？你係咪咁既意思？搞清楚個分別先唔該

同感

其實英國係想吸 97前享受經濟起飛相對有錢個D BNO holder 或高質專業人士炸，係 tg 見到有人話要全部香港永久居民都應享有 bc ，包括97後新移民，真係 cls。

大陸新移民每日黎150個
BNO既持有人係有上限

英國點會冇諗過就提出呀

你咁想知佢地點諗咁你做下survey 囉
係度討論有咩結果?

150個有幾多真係同家人團聚呀
屌 個on9政府講就信咩
啲公安都一批批咁黎啦

致於BNO樓主都係維基下先啦

或者應該咁諗，因為自己都唔認為香港人有咩美好品德，所以希望自己衰就好唔好整衰埋人地
你地講咁耐究竟係咪真心覺得英國多左香港人係會變好？對英國黎講？
你地覺得自己係好人？即使純粹以品德黎講？係樂於助人熱心公益既良好市民？

慢慢就會夠
唔使啲大陸人
叫下local 同BC 簽係一個幾好嘅publicity
等當地人知多啲 容易啲討論

咁點解人地唔俾你過去就檢討下我地唔想大陸人黎都係大陸人自己應該檢討既地方

Nope.
We bring resources to UK, we respect and learn UK culture.

And most importantly , we are human, a citizen, not a worm.

俾中國薫陶左最少都22年既bno
我係英國人真係不了

樓主講得好啱，但呢度太多child登仔、屈毛喇…

個個人都咁覺得，新移民會覺得自己同香港人完全唔同既前提下走落黎？
但結果呢？

一齊做中囯國人啦咁

你有社保卡（咭）未？

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

個主動權係邊個到呀？

比大陸熏陶左22年果d唔該去帝吧，我要告訴習主席了

你up嘜7

大家都係心存希望試下
都要不停俾自己人潑冷水

大家真心定假膠，平日啲白宮聯署文法錯哂都無人challenge, 簽夠十萬

原因好簡單就係我無BNO你地班人都唔可以BNO平權嘅自私心態。all or nth, 要攬炒，我完全明白。但係，大家仲有時間，簽哂十萬唔係無可能。

1. 香港人貴為全球最高工時奴工民族，講GDP貢獻隨時屌打英國本土人
2. BNO已經截左龍人數只會越來越少，唔同150係永無止盡咁輸入香港

笑撚死朕！靠屈毛嚟爭取BNO平權？英國佬批至奇啦！

有 BC 我會安心留港。反而無 BC 而香港情況變壞，為左小孩我會想走。

原因好簡單就係啲人覺得我無BNO你地班人都唔可以BNO平權嘅自私心態。all or nth, 要攬炒，我完全明白。但係，大家仲有時間，簽哂十萬唔係無可能。

依樣真 英國賣港後 真係欠香港人一個bc
睇下當年鄧蓮如女男爵－
大力爭取英國賦予香港人居英權，甚至曾因此而泣不成聲。

每日150 係侵食香港/赤化香港手段

唔覺啊

你都傻，香港幾多精英，又有貢獻，似嗰d難民呃飲呃食？

睇黎有人真係好驚英國出手
仲要用150單程證黎混淆視聽

開過個acc啦你

搞鳩完香港，再俾中國強姦，英國佬唔係當唔關佢事呀？

靠你哋呢啲「新移民」，搞到英國政壇污煙瘴氣？萬一你哋「港豬病」發作，投咗俾親中共既英國政客，英國咪死得？？
唔好唔記得有相當一部份持BNO既腥講人，係好支持港共正苦架…

第一，香港人公民質素全球數一數二
第二，香港人人均GDP全球數一數二，唔洗攞綜援
第三，BNO香港人本身就係英國人，就算還都係還俾清政府，唔撚係大陸
第四，香港人英文好，唔似得大陸人講野講唔正

脫歐後英國好多工人同資金會走
BNO平權可以解決英國勞工短缺同資金問題
香港變英國回血劍

其實我同意
唔係話要潑冷水...而係BNO平權比起中國退讓可能性更大
好多人出嚟行出嚟示威
其實有時真係想問佢地係咪真心覺得有爭取到公道既一日
是非只在時勢 公道不在人心
要麼就諗辦法盡量向外走
既然走唔到時勢又不在你
不如放棄甘心做奴隸返工...夠食夠住間唔時可以旅行算啦
英文都係咁講架
If you can not beat them, join them...
唔係話唔撐大家...而係有時啲野非人力所能挽回
就好似國泰太古都要跪...除咗美國大部分國家都跪
點到看地啲星斗小市民唔跪啊

心態決定一切
兩者最大分別係就係心態

大陸西落黎係覺得我地黎照顧你地香港
紓緩你地人口老化 我要你改變黎遷就我

香港人接受過英國管治 文化同法制都能適應
就算英文差 最少都唔會叫鬼佬講廣東話就自己

心態就係分辦蝗蟲既指標

或者原因係香港人唯一光輝點係:你唔好搞到我，但我都唔想打搞人
多少都有人要面既

我地

唔覺，我覺得樓主係中國人

哦

謾罵前請不推文回覆，做個良好網絡公民

我有BC都簽左

冇人話平權係不設門檻哦, 至少要IELTS考到全6, 咁已經阻到一大班廢中廢老

唔係外國住過你唔會知香港遊客有幾仆街公民質素數一數二？你指大陸城市入面黎講？

我估樓主應該好年輕?
我自問應該算係中產，係三大grad左十年八載，應該唔同每日150果啲新移民吧!?
Bno平倒權確實令我更放心留係香港抗爭到最後。
為左子女著想，平唔倒權既話我應該會更早移民。

請不推文回覆，咪撚比5毛賺錢，thanks

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

我希望啲人係你所講咁
而唔係自私撚
但係我覺得其他人想做到
如果你唔想，咪唔出聲囉，點解要唔比人爭取

甚至分化？揾條後路大家都受惠，一半香港人有BNO資格，平權至少救到一半

係咪要all or nothing, 係咪所有人都死哂喺度攬炒最好？

巴打有BC 都幫手

唔簽就唔簽囉 係度放負叫人唔好簽咩野居心自己唸

因係係犧牲其他人既利益去成就自己
如果今日同你講香港批多幾十萬日本人黎住，你又會唔會好心甘情願？
點都會影響到當地居民利益啦，日本人都唔想何況香港人？香港人係咩優秀人種你望下自己身邊都知

咁又唔好咁講，會簽自然會簽，唔會簽唔會睇完post更加唔簽無所謂放負唔放負，不過普遍都支持bno變bc係我無諗到，本來我預3:7

你地講到bno變bc好似同性戀有結婚權咁理所當然
同性戀無影響/損害其他人利益，但你地有

最細個都22歲啦

利申 返緊工 有BNO 97尾班車

完全兩件事黎

英國有撚金糠痴咩

以我所知 你想要英國福利你要交足稅 係香港咁衰 咩野都唔做就有福利拎

籌碼愈多愈好 平左權真係過英國我相信唔多
但係平左權 中國每行一步就多一樣野要考慮

好酸呀

都話我有bno

You need to understand people that were born in the British Hong Kong before 1997. We are not asking for extra rights, we are just asking for what we deserve.

每日150個人 又拎老綜 又拎公屋 公民質素又差
香港人去英國 我諗大部分都會自力更新 淨返果d 應該係d 藍絲廢老

蝗國有幾多個係專才

自力更新可唔可以理解為搶英國人工作機會？

貼黎睇吓

Prove it or lose it, from how you are acting. I think you don't have a BNO.

原來你對每日150個支拿有承諾?

deserve中文係咪解老馮？

返緊工你唔駛返工咩？

但係佢地真係拎左工作機會
麻煩各位將focus放係拎左工作機會

平完權我可以唔去英國
大陸人可以唔黎香港?

lunch time呀大佬. 咁等你今晚貼囉

如果個post我放工都未完我唔介意po上黎，不過會唔會懷疑我呢段時間去借？

大把人一出世時係CUKC或有CUKC父母，點樣本身唔係英國人？

唔同
150隻蝗蟲本身唔係香港人

bno人本身就係英國屬土公民，只係97年後屬土淪陷

唔認同。
人地移民有門檻，而且英國的確有歷史責任。

會懷疑，因為你係一個將香港人比做大陸人既手足，希望你回頭是岸stand with Hong Kong

香港人係硬食大陸喱冇得揀
英國係民主國家
如果無民意支持bno 平權好難成事

大把人一出世時係CUKC或有CUKC父母

講真果句 英國唔係d 咩公義國家 佢開得bc 比bno 持有者 一定唔會無條件 比得你去 多數都會係佢地想要既人才 我覺得你講既問題出現機會不大
因為我唔覺得英國會無條件直接將bno 升做bc

No. If you post it, I trust you.
因為我唔信有人為咗出post咁無聊去借

醒少少啦
150個大部份廢人無知識水平過黎香港吸福利
我地香港人申請得bno大部分受過高等教育
識兩文三語 又勤力過啲鬼佬
根本上香港人去英國係輸出專材

100%阿7頭
唔好以為一個洗白
果一個就唔會帶埋姨媽姑姐落黎先得嫁

同感

乜真係咁驚Bno 變bc 咩

咁英國無左呢班人真係唔掂
呢單野十拿九穩

真
英國佬係時候要還

我都想知樓主有咩好驚，英國國會直頭未reply

日本同台灣既關係等唔等同香港同英國既關係？
真心問

定係你曲線幫手make noise
我睇唔透

就算平權BC 你估英國無要求咩 實有其他條件啦 你當人傻？ 呢加就係大陸人落黎無條件仲要拎你啲福利呀 仲相唔相同呀 白痴仔

樣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好威 希望平權到 你都唔好要BC

講嘢之前可唔可以用吓腦。仲講種族論？活喺上世紀？咁倫敦市長唔係英國人啦咁

你拎香港人同大陸喱黎比？？！！

唔係非常重要既事，岩岩google完係唔等同

香港人邊個無幾個大陸親戚
真心唔覺得香港人有幾優秀，問我會覺得兩者一樣仆街

JJ

樓主應該就係嗰7成
不要說推 試着說823死線

最大分别係英國公民有份決定比唔比香港人bc
唔係淫大撕法每日150大陸人落香港
bno平權係講法律民主之辯

我認我係，但人不為己天誅地滅，所以都係要爭取

今日元朗 明日香港

十劃都未有一撇

你咁講無得玩
澳洲人都係英國嚟
你贏

依啲垃圾post 可唔可以沉底？

其實英國都無咩金康好痴，經濟架構同香港差唔多，食金融既遺產，我相信就算平權到好多香港人都未必過英國，係退休時多個選擇同埋比仔女有條後路

奧巴馬唔通係肯雅人？

係，我被中國人了

所有人都係非洲人
樓主係biologist 勁

2單嘢好似唔可以拉埋嚟講架喎

平權係英國政府欠香港BNO holder 既
平權咗都唔見得呢班holder會即刻走過去
因為好多都係香港落地生根既人 唔係咁易斷捨離
反而90後就可能會去闖下

150個就唔同啦
一派就狗衝嚟香港
社署仲搵埋社工去關心呢班人

我已經睇唔出佢曲定直

本質上你咪又係三毛

其實佢先係高手

同埋平權都唔會係派居留權
我覺得最多係俾優惠條件俾bno轉bc

其實最大分別係：香港原為英國領土，香港有三百萬英籍人仕。中國唔係原為香港領土，150人唔係原為香港籍人仕

我只係想指出香港人無咩好自命不凡
香港人閪就普遍知，又無人情味又刻薄
三句唔埋兩句就提錢

順帶一提我無覺得大陸人係咩好人，但係一舊屎笑另一舊屎臭就有些少滑稽

補返條link, 請聯署

但係件事既爭議係
當年香港華人被中國公民

係

成個EU都係

東歐人過西歐打工

日日150

你都on9

於是英國咪想脫歐

香港人好團結
你有無去過遊行嫁
呢兩個月感動位多撚到
唔係你口中嘅無人情味又刻薄
我要求你收返

脫歐後高端人才流失

人地不知幾想有新血補充

不過只限高端

唔使同d傻既勞氣，我同你仲有在坐既bno都係拎皇冠頭出世紙，天生就係英國屬土公民，而d五毛新移民根本就晤知，佢哋以為我哋出世就係抽氣扇牌頭，所以道不同不相為謀，同佢哋嘈都廢事

英國方面無喎

個“被中國公民”係中國搞出嚟喎

不過150好難推翻
1 來大陸亂批 成個審批過程腐敗
2 來成日執住家庭團聚係人權嚟撻鳩你

你再望下你d上司同事再返黎同我講

收返呀屌

快簽

屌，正仆街
淨係針對自己人
你自己討論喇

屌你弱智都上網

仲有樓價
香港人去到邊到好最叻就係炒樓

要當地人支持可能要睇吓將對當地影響減到最大

有係好事 但唔好攞黎打飛機囉

唔好限制自己一切既可能

最小（自膠

老豆老母係CUKC, 佢哋張出世紙唔係獅子同龍，而係獅子獨角馬

香港有材華嘅會走哂
你話呢

你邊位呀? 道德委員會主席？
BNO香港人一定整衰埋人地?
衣家唔係話一定要平到權
而係要一個公道
以前香港公民教育未達西方水平,民智未開,英支點安排香港人去向,大部分人都無能力去思考討論自己應有權利
今日香港人自學左廿幾年先去到接近西方水平,所以都係想同英國討論翻當年嘅決定是否剝奪了香港人應有的身份
到最後咪又係由民主選舉產生的下議院投票決定是否平權
順手借英國國會討論爭取英國更大程度支持香港人有公平公正民主普選

英國多左香港人係會變好以及好人品德樂於助人熱心公益並唔係一個人應否擁有英藉嘅原因,而係法律賦予,而法律係唔會睇人品以及對英國有咩好處決定應否擁有英藉。我估你相信道德人治多過法律,比左你有BC,你咪就成為英國藍絲,屌班酒鬼,屌伊斯蘭,屌窮L,覺得班人唔配有BC.

衣家係講法律講程序,每日150大陸人無講過嘅野

BNO平權與否
決定權在於英國
英國可以say no

但150審批權
決定權在於大陸
香港可以say no?

我老豆老母係因為英國政府管治先決定生我
但被變為中國人

最唔公平其實就係香港班原CUKC同佢哋一代。呢班變BDTC真係好夾硬嚟

OP完全當睇唔到

所以咪要質問返 British Nationality Act, 1981

論學歷論知識 贏曬每日150

BNO之所以係bno而唔係bc無記錯當初都係法律程序後產生出黎

英國國會隨後制定《1985年香港法令》，[9]創立英國國民（海外）國籍，讓英國屬土公民登記。英國國民（海外）不可轉換且終身有效。

該法令後來經英國樞密院制定的《1986年香港（英國國籍）令》[10]而生效。當中的第4(1)款確認，在1987年7月1日及以後，英國將推出英國國民（海外）國籍。而第4(2)款則表示，憑香港關係而成為英國屬土公民的成年人及未成年人，[註 1]將有權「登記」英國國民（海外）國籍。

唔知咁好唔好。因為萬一得CUKC及其一代得的話，咁其他原BDTC嘅BNO點？
我唔想咁呀
雖然咁我一樣會受惠
但畀我揀的話，我寧可要17萬valid BNO持有人。呢班人係自己選擇咗繼續用佢哋嘅英籍㗎

平權聯署

個分別咪就係過到去唔係淨係咬人福利無貢獻囉
你要同果150隻比較唔阻你

咁係你條5毛甘心做強國人姐，我哋英屬香港出世嘅咪英國人囉，愛國嘅野唔係你啲為5毛幫人含撚會明嫁

根本有居英權同做大食懶係兩件事
你話中港兩地福利差咁多就湧黎拎著數姐

如果你係想坐享其成
香港都可以辭左份工咬老綜
使鬼去咁遠做二等公民

想去嘅人都係想求個安心
有生活後路 有另一個國家做後台

你唔係覺得其他人都好似你咁低b
覺得去英國一落機就會俾失業救濟金你
快過新移民上公屋呀嘛？

有d唔同
有bno嗰班有唔少都係上左岸嘅人
新移民就有9成落黎攞福利

有bno但唔簽=愛國，你咁既邏輯都係留返係香港唔好去禍害其他國家

嗱，公道講句，bno果班人正正常常，係有質素既香港人，大陸班新移民，全部甩皮甩骨，落黎住公屋，攞綜緩，低學歷。屌你老母，成日移埋啲垃圾人黎香港，又唔係有專才，樓主個閪腦裝屎？

巴打加油，我都只係bno，最多再爭取

我地香港場仗都係一樣，冇話自己一定贏，唔代表唔去試

中國難民，笑死，好貼切

so? 你想講乜？

話撚咗你唔明
我哋係英國人所以要返英國居留權，唔同你哋大陸人愛國又死要嚟香港住嫁。同志你都係返大陸啦

今日要55000

平權就係拎返屬於我地既野丫嘛
香港幾撚時變左150大陸人本身既"權利" ??

咁當時1981之前出世係應有CUKC,咁佢地係唔係應該對Hong Kong Act 1985 有say先,Hong Kong Act 1985 其實有違返人權嘅可能
因為CUKC＝BC咁Hong Kong Act 1985就係剥削左BC子女嘅BC國籍
所以先有British Nationality Act, 1981先將CUKC>BDTC

質素差太遠

越睇你d口吻越似新移民，萬一有英國居留權我相信會有如果唔係香港人英國一早無左之類言論

你露晒底啦
袋唔到三毛嫁

CUKC我個人覺得唔需要提太多，講BNO好啲啦，如果唔係1983後出世父母又唔係CUKC嗰啲點呀

CUKC我都係拎出嚟呻吓啫，明明父母佢哋出生時，個國籍同權利同英國本土人係一模一樣，佢哋張出世紙係同英國本土嗰張一樣㗎

你會唔會混淆咗權利同福利嘅分別？

相信

根本就兩樣唔同嘅野
如果要類比，應該用香港身份証申請BC 去 類比150大陸人落香港
BNO護照第一頁寫明Nationality 係 British，雖然後面仲有串字
但150大陸人同香港本身個關係完全唔係呢回事

吹呀 五毛係咪好想要BNO？
Sorry 我有你無

人種質素完全唔同! 香港人一定愛美國人歡迎!

咪就係。OP知唔知咩係CUKC?

人種質素完全唔同! 香港人一定受美國人歡迎!

BNO冇新簽發，冇得承繼，冇得靠家庭團聚，得咁多就咁多，只會越來越少，根本唔會成為長遠負擔

BNO呢個數量係定局
你無，呢世都唔會有

150個係日日都嚟緊

我懷疑樓主無BNO

係混淆左居住權係權利唔係福利

點解跳出左美國人

其實知己知彼,如果有心做文宣,要對呢d野有認識
同英國人講法律,制度
起碼比人知香港人非昔日吳下阿蒙,更唔係150個唔識法律嘅大陸人

英國人先岩! 無打錯碼只係選錯…

本質上我係英國出世
而政府有保護國民嘅責任

唉我都成日咁錯

哈哈!

咪就係,OP都唔知噏乜鳩

完全係兩件事

1. 真係無幾多人會走去英國，要走嘅97走咗，而有好年回流返嚟，大家係想要個身份居多

2. BNO係歸化/英屬領土出生先有，大陸150係送比你，啲人係中國揀，香港無審批權。英國係需要對自己領土國民負責，而香港政府係唔需要對150負責（雖然香港政府對150仲好過本地居民）

3. 移民要錢要學歷要工作，150嚟香港可以咬老綜，但香港人去英國你覺得乜都唔洗做，稅又唔洗交就可以拎福利？

人地英國係民主國家
如果港蝗太多 引起民怨 政府一定會做嘢
唔似得中屬香港

求其加啲移民條件已經防咗好多類似香港150嘅人啦

同埋所謂平權，我覺得大家想要名份居多，移民就算佢肯收你你自己都要搵到食先得架

要SHOW自己CLS
認為香港人同大陸人一L樣貪心低質
但自己又係香港人,點先可以搶到道德高地?
攪抄屌埋自己賤,真係偉大過耶穌

冇辦法喇 樓豬做慣咗中國人
唔知原來政府係要保護國民

97前唔係有個計劃可以申請BC咩？

邊個黐邊個都未知，英國咁撚窮

互惠互利啦，唔好講邊個黐邊個

樓主無BNO

-完-

小弟同身邊人雖然唔係好叻 但都叫專業人士
亦都有求生能力
btw 拎個保障姐 十個有九個香港人都唔會想走啦

你搏到我一樣可能你啱嘅野

我印象中以前有d人可以有居英權，不過唔清楚有咩要求

啱呀
當年香港人幫英國佬攞左幾多利益
一腳就踢開我地
點同啲大陸人只係黎攞福利

你啲口吻係點，我就無興趣知喇。不過到時BNO有居留權，我都好肯定你依種寄生蟲一定9秒9申請移民。香港就係太多好似你咁嘅伸手黨，人哋就咩都試咩都爭取，伸手黨就事不關己。到有咗成果個時，估吓邊個最快拎著數

你

我只係知你無視中國殖民同香港好多人係原生英籍呢兩個客觀事實啫

見我今日心情唔錯，就覆多你一句先block鳩你條大陸仔。反正你哋中國成日活係自己嘅幻想入面，以為自己咩國力強大，其實外國人都係想揾你哋著數先勉強叫你哋做人。係大部分外國人眼中，見到你哋無知無禮貌無自重嘅行為，連禽獸都不如。見到你覆我一個 就知道你連5毛都唔值。 其他巴打記得用不推文呀，唔好曬咗連登仔嘅腦汁

op似堅係唔知CUKC
或者只有BNO老豆老母無CUKC

CUKC之前仲有樣嘢叫British Subject添。(同今日British Subject個定義完全唔同。反而係同CUKC類似)

我外婆出生時係British Subject

所以用150個去類比BNO, 係好有問題

你再覆我你就係狗
成日屈人係大陸人做咩姐你
你係咪住得大陸耐以為人人都大陸黎？